有心有冇各地手足講下邊度要人

我有FD喺青衣，但係現場冇乜人，好似冇行動咁

睇咁耐好似得德福係有人集

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

去香港站

香港站喎

唔該好唔可以幫手推下

908 美領！！！！！！

唔知去邊到好 好迷惘 機場好少人 啱啱係機場走 局著去德福

香港站

多謝手足提香港站
我keep住睇tg 最多係狗嘅動向 冇手足嘅動向

覺得今日有少少亂

主要係冇人估到今日咁重兵

今日之後可能要plan定幾條戰線
等有多啲後備地方
可以盡可能gp翻啲人

喺香港站 完成冇手足喎

香港站多狗到數唔曬